［推行動post］對家開始搵老解執垃圾打民意戰 我地搞返和理非活動！！！

不分化 不割席
利申非分化撚 垃圾和理非一個
我話自己垃圾姐 唔係話緊我地全部和理非

鑑於對家共匪開始玩民鬥民，佢地就係希望spin到淺藍中立群眾同我地對立
而開始減少暴力鎮壓，轉用「市民」收拾路障，甚至出動老解執垃圾，目的係讓藍屍更加憎恨我地，覺得老解都好過我地，甚至讓部分人轉藍。唔好忘記，藍屍真係on9有見及此，我地必須改變策略唔可以讓佢地得逞

繼續搞和理非遊行集會祈禱會，睇下對家反應，敵人反對先再升級，要讓港豬們見到我地唔係真·暴徒，暴力升級只係自衛同讓正苦正視問題，而非無目的使用暴力

以上希望大家能參考有咩唔同意要屌9我
如果最後大家決定繼續暴力抗爭 永遠都唔割
ps 火魔前請三思 當下用火魔の意義 及 目的 萬萬不能傷及無辜 記住我地唔係黑警

求幫推p牌推唔郁

我知我係垃圾p牌仔